我上既高登 曾像那天色彩繽紛

別去了飛花 抬頭便會望見 方丈